巨石強森鞭香港人屍（非改圖）

佢幾高?

點解咁大汗

香港濕熱世界第一

荃灣

去咗荃灣

香港人普遍得米四

台灣個黑人仲高過佢啦 都唔知邊個p圖p到佢咁高

咁好興致去街市

嚇到佢尻都縮埋

路人反應笑死

佢好似係做完gym影

一定係啲平時自我感覺良好嘅垃圾gym狗

#china

佢前日張相都仲係#Hong Kong

呢位哥哥既身型已經1d都唔肉酸
知唔知去到the rock咁要花幾多心血時間
自己乜運動都唔做無資格去評論其他付出左努力既人

Johnson 繹做強森 大家好似都被潛而默化左

其實真係好撚型
黃種人有冇邊個做到咁ge身材

直行直過 個個都行埋一邊

講得好

對腳咁幼嘅

問題係亞洲人真係太難

不過都岩既

你叫兩米既人點住係香港d狗屋度

邊間gym?
又會去到荃灣做gym
難道佢住如心酒店?